My friend want to join FA Team

我個friend 有Red Cross First aid cert, 想入FA Team, 如有興趣及問題請PM 佢